★恆指 求其升2日 就冇曬支爆/樓爆post ，當Trump流GA?

In Trump I Trust

trump

唔彈邊有位沽?

莊家收割市

trap

Great British Again

跌=假跌
升=真升

跌

X2

全國廣播公司：特朗普政府 否認正尋求達成 中美貿易協議

殺

X3

琴日一日已經追返上2個禮拜既跌幅